[集思廣益] 民間記者會內容建議

要播片播相!
要播片播相!
要播片播相!

1. 警賊以他人的網上言論作為拘捕方同學之理據
若非當事人的言論都可以作為拘捕理據, 請問警賊成員本人出貼文恐嚇市民是否更應被拘捕以作調查?
e.g.
大家小心 原來警察可以送市民上死刑台

2. 警賊失控 敵視記者 妨礙新聞自由
e.g.
強光照鏡頭 便衣警舉中指@立場新聞 (length=1:08)

(歡迎補充, 睇過好多但冇save低一時間搵唔返)

大家可能會話呢啲一早知啦睇到識背, 但其實香港唔係個個人都上連登/facebook
記者會最主要既對象唔係同路人, 唔好俾同溫層限制自己, 我公司好多人都未睇過呢啲事實

最後想講真係要播相播片(盡量簡短), 因為相同片個visual effect會比純發言大好多
PS: 播出黎記得quote出處

#香港人加油

仲可以提出問題
令大眾思考

例如
比較返21/7 元朗警方稱現場無攻擊性武器

正常人都會認為木棍、鐵枝攻擊性比雷射筆大
點解當時冇即刻拘捕？

點解唔使舉旗開槍驅散人群？

答案有3個
1. 元朗係警黑合作
2. 觀星筆係濫捕、白色恐佈
3. 以上偕是

帶出
執法不公
嚴重損害香港法治

講多少少攻擊性

除左考慮會否造成傷害（牙簽都可以傷到視網膜ga)
要考慮埋可能性

向2米內
你認為木棍，鐵枝傷到你機會大
定枝觀星筆射中你隻眼10秒機會大？

仲可以提出問題
令大眾思考

例如
比較返21/7 元朗警方稱現場無攻擊性武器

正常人都會認為木棍、鐵枝攻擊性比雷射筆大
點解當時冇即刻拘捕？

點解唔使舉旗開槍驅散人群？

答案有3個
1. 元朗係警黑合作
2. 觀星筆係濫捕、白色恐佈
3. 以上偕是
4.用警察常用武器打木板拍片，展示對示威者傷害性。

帶出
執法不公
嚴重損害香港法治

講多少少攻擊性

除左考慮會否造成傷害（牙簽都可以傷到視網膜ga)
要考慮埋可能性

向2米內
你認為木棍，鐵枝傷到你機會大
定枝觀星筆射中你隻眼10秒機會大？